新一年祝大家：

健康來！
財富來！
健康財富滾滾來！